希望第一宗死者家人唔好太傷心

因為你地好快一家團聚

嘻嘻

熱烈地彈琴熱烈地唱

皇天擊殺!

報應黎了,開心到想開香檳慶祝

Karma is real~

武漢全家揀 仆街唔好喊

Fc係佢？

就係呢個？

直接送上去武漢火化啦
屌廢青暴徒屌得咁開心

笑撚死 藍絲死得好 最好死全家啦

長期病患的男患者居於黃埔花園 11 期 1 座。1 月 21 日曾乘搭高鐵到武漢探親，1 月 23 日長沙南站乘搭高鐵回港。1 月 29 日起出現肌肉痛，1 月 31 日開始發燒，並到伊利沙伯醫院入院接受隔離治療，2月4日死亡。

藍絲死得好，有報應。

愛中國愛到死撚咗

熱烈地.......................

天有眼

「終歸都係一樣(死)，只係遲早…」
(將軍澳醫院及靈實醫院行政總監劉業添)

咁快有報應咁班黑警點算 好快死哂3萬condom

sure 係佢？

好開心

報應

抵死啦

好行唔送

成個世界都unfriend咗佢

等睇冚家剷

冚家剷啦冚家剷啦

恭喜

我都想知

下世小心啲

死咗唔好累街坊就得

睇到標題都有啲up

但睇完佢fb既post

我先知原來是報應#yu

仆街啦

23號返香港7日後先入院

成個黃埔都係

原來真係會死全家

FC係呢個?
係就要起底救香港
好似呢個有個黑警阿哥周圍播毒未俾人捉到

黑警準備死全家

即刻去買香檳

Haha

原來係藍絲
咁撚鐘意支那就死返去啦,係要落黎播毒

Like咗個啲人...

仲諗住執平貨

如果全家死晒咪無人放盤 ?

FC咗未？唔想開錯香檳

原來當時得返幾個月命
仲on99 撐政府
唔知佢落地獄照孽鏡臺嗰時有咩感想

抵撚死

第一次覺得揮春係真係有用

仲要
好撚型

Fact check左未架？

FC左未

唔好咁快打飛機住

依排啲回力鏢回得太快

不過我好開心

恭喜佢喜獲毛主席召見

報應肺炎

係咪佢老母都中左？

佢老母同收埋左嘅仔呢？幾時冚家產？
死得好

藍練唔抵可憐 死得好

如果佢係死者屋企人真係天有眼

係唔係佢都好啦 如果佢真係死咗咁就更加Perfect

信中國政府的下場

肯定係依條友？

相信黨，唔怕

開香檳慶祝

我想要一張啊 用嚟辟邪都好

去燒山嘅人民超市到任拎

Congratulations!

希望可以早日團聚

佢老母都係確診 知道自己個仔死左 應該好快跟埋去

希望就係佢

未入嚟已經估到

真係佢就恭喜晒

死都要去武漢探親
所以死了

屌你老母死得好 開香檳慶祝

話人燒壞腦
都唔知邊個燒壞左

衰鬼

現眼報

掂喔

係唔係佢都無所謂啦
都係先後次序的問題

😎

好賤
我鍾意

好撚開心

今日聽到最開心嘅消息

含家剷

藍屍死全家不是夢

希望成家

係咪真啊 唔好氹我喎家陣好開心 開心到想大嗌

抵你死啊#[369]#b

喜獲毛主席接見

個世界unfriend左佢

祝佢全家早日團聚

真嘅就抵死lu

抵撚死 冇仔送終
兩個仔一出現就俾人隔離

好快團聚

真係佢？

佢終於得到佢想要嘅痔油

恭喜恭喜

皇天擊殺

21號仲番武漢
死十次喇仆街
仲要搞到黃埔花園d居民

做定身後事.......比自己

黃埔39歲
之前好似有人起左佢出黎

死得好

祝佢地早日一家團聚

一起身又要call小鳳姐，小鳳姐起唔起到身啊

有政府唔驚.jpg

靚坤: 我話冚家產就冚家剷!

Exactly係佢？

家人死咗都唔怕 你哋還有黨

(From 葉一知)

黃埔因武肺死去的男子，佢媽媽和菲傭亦隔離，媽媽亦已中招，有傳佢將兩個孩子交咗畀佢阿哥，依家四圍匿。

我剛從菲律賓姐姐口中得知，佢有親人就在黃埔一座做，認識呢個菲傭同佢一家，親口證實呢件事，而最爆嘅係佢親口講，呢個帶住兩個孩子嘅男人，係----

警察！

大家可以再去求證吓，我相信佢哋圈子之間傳嘅料好堅！

一定要含家剷

佢24號去過海洋公園

入黎之前已經估到

最慘係唔知幾多無辜市民要陪葬

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

RIP
Rest In Pieces
全家都Rest In Pieces
嘻

抵死

藍絲

黃埔多得佢成家唔少

connect黃絲 (傳染)

lpush

我真係恭喜你呀 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望報應陸續有黎

原來係自己走上武漢送死，怪得邊個?

抵撚死 落去見老毛啦 屌你

武la武la

唔得呀！！！真係好向左走向右走好笑呀！！哈哈哈！！藍絲死撚左！！呀！！！哈哈哈！！！我真係諗到全家中招個情景就真係笑撚死呀！！！哈哈哈！！！

最近啲回力鏢效能大幅提升

人終需一死 rip

搵林病賠命呀

藍絲迷思
話之佢戰場定疫區，最緊要一家團聚

1 月 21 日曾乘搭高鐵到武漢探親

哩d真係死不足惜
你話1月頭政府未公佈果陣，聲稱死唔信謠言
係上面奶左野都算
我當你唔好彩

1月中已經開始知大穫
好肯定佢係死唔信邪 話沒事兒沒事兒仲要死上去

好啦為左唔探少一年親
宜家成家送哂去隔離營
自己死撚埋老婆變寡婦 D仔囡冇左個老豆
唔係自己拎黎抵撚死係咩

死全家

第一滴血係藍絲
開心到我

死光光

有時真係忍唔住笑

但黃埔好多手足 希望冇事

恭喜恭喜

死廢柴

真。人藍冚家拎

有無佢家人消息！新年有無去哂所有親戚朋友到拜下年

推

正 多d黎密d手
最緊要唔好傳染醫護

快啲到黑警死全家

條件收窄到咁
點會唔係

死得好 仲有個老母未死

全家要齊齊整整

congratulations

抵撚死啦佢好快可以一家團聚

報應要嚟真係擋都擋唔住
呢個只係開始

狂賀

推 等待fc

黑警死全家

真。藍屍(39歲)

愛支病

變藍屍了

今次真係黑警死全家

原來呢個世界...

真係有報應架
哈哈 你話係咪呀哈姆太郎

一句愛中国 就病到入廠 死埋

快d FC啦, 唔好等我空歡喜一場

除左恭喜之外真係唔知講乜好

rest in hell

為祖國捐軀

佢阿哥係黑警黎
黑警死全家

抵撚死阿

呢個嘻嘻好殘格嘻嘻

【武漢肺炎】黃埔確診條友將佢兩個仔交畀佢阿哥之後匿埋左！

係咪依條友？

咁中意做中國人
但人地連你死左都唔認你做同胞

有請小鳳姐

唔洗傷心 好快團聚

除咗恭喜 都唔知講乜好

唔好浪費香港資源

撐政府 唔怕

10/10

咁未好lo團聚

屋企人做黑警，真係可以死全家了

希望盡快一家團聚

天有眼架

報應黎得太快

死得靚，其母亦將死!

OK，依個唔計

全慘係個菲傭

做個勇敢中國人

呢個係祖國送俾你嘅禮物

唔好太傷心，因為you fucking deserve it!

李家超.jpg

呢個真係死左果個？

Rest in pieces

要開香檳了

相信黨

聽講佢阿哥做狗 仲幫佢收留2個仔
分分鐘真係黑警死全家

作為藍絲: 死得一個太小了，我們還有14億

有冇人post去香討警剔下藍絲

咁快受制裁

Oh....積下口德啦！

都仲未陷家剷點算喜事！

好似話兩個仔交左去做狗既大哥到

原來係藍屍

死了
爽死了

報應不爽

蒙黨竉照啫恭喜恭喜

咁就死左，渣架

堂堂正正做藍屍～

幸福總是黎得太突然

呢個病專殺廢老

你個名hehe

蕭山好得意

中國得罪左Karma？

藍屍

我以為樓主會放呢幅圖

老婆話 等埋我地呀！

佢就好啦
趕得切特快列車投胎做支那人

沒事儿！

正

爽

藍絲真係死全家了

哦 原來係藍屍歹

冚家剷啦黑警家人

突然心臟停頓？
夜神月？

入黎就係睇依個

藍絲變藍屍

仲可以屌埋細佬老婆 同拎埋家產 正！

unfriend左全世界

支持中国

最緊要人有事

車公顯靈除惡人.

karma

及身而報

2個星期就死左

帶返個口罩落去買香檳先🍾🍾🍾🍾

人妻屌得多 肺炎人妻未屌過
我想著住保護衣係佢藍屍老公噴頭同佢扑嘢啊

我怕黃埔會有人係黃埔11期1座樓下開香檳

原來係藍絲嚟
仲死返大陸
怪得邊個

哈哈哈哈哈哈哈哈我笑到停唔到啊

Karma is a bitch

Romeo仔仔
好快到你中肺炎落去陪你老豆㗎啦
放心啦唔痛㗎

好大機會係林鄭搵人去幫佢拔喉, 再賴落醫護罷工結果!

10000 正皮ready!

Bb冇爸爸

天理循環報應不爽

因果

醫護唔可以食尼隻死貓lor
如果早幾日封左關就唔洗搞到咁
問題係政府度

Karma!!!!!!

嘰一聲笑出嚟

咪第15單

有冇FC

真正籃屍

就嚟一家團聚

恭喜對仔女冇咗個垃圾廢物爸爸

唯一安慰嘅係，佢話我地燒壞腦...佢依家燒壞肺

好大機會你鳩噏

大快人心

返武漢見老毛

你聽鑼鼓響一片 聲聲送舊年
你看大眾多歡暢 個個樂綿綿

所以而家個天制裁你囉

屌完你可能中埋喎？

我開始相信有報應

一家人最緊要齊齊整整

話人發燒燒壞腦 轉個頭自己發燒燒瓜左

去得大陸就預撚左啦
唔好再害香港人

呢兩個毒源係咪未俾人捉到
快D報警拉呢兩個

屌你仲有黨呀
千千萬萬支那狗落緊黎

真係藍屍真恭喜佢

節哀順便（一齊死）

孤兒仔好慘呀
唔知老婆而家比邊個屌緊

冚家鏟、 真正的冚家鏟

LM

人終歸一死

不過你先走一步

望佢阿哥早日團聚！

藍狗抵死

快d帶埋仔女老婆落去團聚

個仔大個之後問呀媽（前題全家未死晒）
仔：老豆係點死
老母：中國肺炎
仔：下？（心諗咁on9嘅死法都有）

中咗武漢肺炎唔緊要
还有党

正呀喂

開心

報應is coming to town

全家死清光

自己衝去擋肺炎

信政府 唔怕.gif

唉，到左一月廿幾日都仲要去武漢，衰d講，真係申請番來的，仲要連累自己個阿媽

係佢unfriend全世界 與在生既人disconnect 與地獄connected

巴打你覺得佢個仔大個到咁樂觀

貼落d藍屍谷到恐嚇班賤種
做人要積陰德

Save HK都有人話39歲死者係藍血人，咁死得好囉，仲差個黑警大佬同佢全家

直頭要通輯啦

黑警死全家係真架

原來係藍絲！
段落大意：只是報應而已。

藍屍快啲死

真的話，只能講句生時累人，死時累街坊
黃埔街坊多得條仆街唔少

睇完覺得好撚精神

下世做黃絲啦

可以搵高學歷連登做爸爸

擁護国家係需要既
你地睇下

因果因果

Bury Lam

仔

祝早日一家團聚

屌
確診兩單 要人返工
黃埔死人
我諗我公司覺得冇咩大不了

好慘

天網恢恢疏不漏

一家團聚！

死者為大？你自己要死既我做咩要可憐你？

時辰到了

年年有今日 YA

Karma is a BITCH

可喜可賀 少咗個渣滓

黨成全送個武肺比佢

支持地府

屌你好Mean

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

幾時到佢果兩個仔 之後佢呀哥 之後佢老豆老母
藍絲最好就冚家剷

中國遷都去地獄，呢位39歲嘅熱愛祖國執政黨嘅藍絲成為首批遷都嘅國民

Romeo(死老豆)

係咁先啦死黑警～ＲＩＰ

黑警藍屍死全家不再是口號

一家團聚

你成功俾你支持既然政權害死

好爽呀屌

死就死遠啲 咪累到醫護

死全家！

相信政府相信黨
明天全家火葬場

我就係要呢啲

有請小鳳姐
少一件藍絲垃圾對香港未來更好

抵撚死喇最好死全家添啊

係咪真㗎 唔好氹我開心

好想知如果有一日對仔女大到咁上下上返連登會咩反應

報應嚟喇！

點解唔去同班黑警聚下先

揾唔到fb 想留句
rest in piece比佢

一家人梗係要齊齊整整

我都搵唔到

除左祝賀 我諗唔到點做

用生命去探親
新年一定要探親
唔探親會死

探完都會死

我開心到唔知講咩好

燒山最強因果律兵器

祝佢地 一家團聚

正宗含家剷
估唔到隻惡菌都識簡人上

兩個賤種過幾日插住喉咁尖叫唔想死

時辰到

Z

有請小鳳姐！

希望繼續死落去既都係藍
其實如果唔社區爆發 死既九成都係啲賤種
邊有手足會翻支那

藍絲沒有一個是無辜的

屌，藍絲

墳頭呀麻

下世唔做人咪唔駛煩囉

恭喜死者家屬

抵撚死。真 男 屍

顏射Barry張黑白相

支持局長！！！！

開心到唔識講

熱烈恭賀 年年有今日 歲歲有今朝

哎喲 哎喲喲
終於 牆外的妖怪 衝出 牆內的邊界
街坊 驚恐呼嗌 十個後生 沒法子阻止佢
終於 殘暴的妖怪 開口 如餓鬼追債
不可怪佢今晚 廣開殺戒

來生一齊再做中國人係武漢團眾

輕輕一推
唔好太傷心

佢老母死得未

熱烈地彈琴熱烈地唱

[bouncern][bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n][bouncern][bouncern]
[bouncern][bouncern]熱烈地彈琴熱烈地唱 [bouncern] [bouncern]
[bouncern][bouncern] #assn# [bangheadn] [sosad3n] [sosad2n] [3n] [sosad2n] [sosad3n] [bangheadn] #assn# [bouncern] [bouncern]
[bouncern] [bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [bouncern][bouncern]

lm 熱烈地彈琴熱烈地唱lm
lm lm [fuck2]lm lm [fuck2]lm lm [fuck2]lm lmlm
lm lm lm lm lm

#hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk#

開香檳

死全家不再是口號

世界上小一件藍絲，開心事

我希望既人港人港地見到依個po唔好話我地黃屍黑心

因為道德情意結無左好耐嫁啦，唔該全家死清光

一家人最緊要齊齊整整呀

一路好走！來生再做中國人！

再講白啲，根本一爆疫情兩邊都只係想對家死清光姐

但好彩我地唔信政府識保護自己先，如果唔係咪柒到訓係到

嘿嘿

Congrats

吹呀

年年有今日

死忌呀

熱烈地彈琴

歹毒都必死全家

死得好 死得妙

死得好吖

開心到想開香檳

唔信邪唔得

笑撚死

為國捐軀 爭光

黑警死全家
Yeah yeah yeah

真係佢本人?

搵唔到個fb
係唔係del咗?

有冇N95 condom?
佢老婆好似幾眉清目秀

Yeah~~ 一家團聚

Karma's always a bitch.

死全家 開心

人藍冚家拎。

真係唔需要同情，

死一個太少，應該死全家

究竟有無人Fact check

上大陸原來真係有報應

真係忍唔住笑

耶穌: You are unfollowed

未入嚟已經估到內容

男屍

毛懷安息

屌 呢D仆街死得好
自己走去武漢害死全家

希望害死全家好
唔好害到其他人
黃埔D香港人慘

好快一家團聚 唔洗驚 黑警死全家架嘛

我唔介意著保護衣屌未亡人
人妻我來了

黑警死全家從來不止是一個口號

個蛋糕好似美心買

佢自己死就算啦
唔好傳染比真•香港人
D支蟲病死就算啦
唔好影響到我地

正呀屌你 藍絲狗不是人命

抵撚死。

祝你老婆下世比人中出搞大肚。

你條死藍屍自己戴返頂綠帽。

生仔就無賓周，生女未夠18比人姦殺死。

願你全家地獄18層團聚。

BarryLam(39歲男屍)

You have a new friend suggestion: 閻羅王

睇標題以為口德村村民，但見咁多正評就知
祝死者屋企都唔好咁傷心，你地年年有今日，歲歲有今朝

車公之籤都幾準喎~
今日藍絲先, 明日就輪到D 死黑警

where?

睇標題已經知你下句想講咩

荔枝角d2 place 8樓

Thanks~~

藍絲死全家

可否代為轉告

好多市民恭喜你地全家啊

落去地獄就同聲同氣啦
咁多藍絲喺下邊等你

快啲一家團聚！

真係變左藍屍了

所以有前設

有冇人發現佢個仔嗰樣有啲似唐氏綜合症

頂你地！

唔好阻人一家團聚！

呀媽暫時放頭 黑警呀哥跟隨其後 再後面嘅仲有老婆同仔女一家人最緊要就齊齊整整

等第一隻狗死
就同番班狗講呢句

為國捐軀

如果咀咒人地一家有事
即係香港會多左傳播率
咁真係好咩
咩政見都好 希望人人平安

為國捐軀恭喜晒

仔細老婆老呀呢鋪

佢死全家好了
咪惹鄰居

武肺射死你, 無人幫你擋嫁, 返鬼国搵你要的聞煮啦

死左都要落地府
永不超生 他的兒子也被咀咒

我真係恭喜你呀

支持冚家鏟

快d死全家

陸續有黎 黑警藍絲

因為相信中國,所以返左武漢[因]
而中左武漢肺炎而活該至死[果]
而家只差你全家死

小鳳姐唔該

Push.

真係好撚抵死
開心死
信共產黨得永生
呢家共產黨送你上天堂
仲唔快啲成家一齊去

抵撚死 天有眼

牠痔油了

見到你死，我真係開心到不得了，替你個仔女高興，開心到想跳舞

佢啲朋友再唔洗unfollow佢喇 佢永遠都唔會再update到野

藍絲男屍 我傻傻分不清

愛國愛到死撚埋重要拉埋全家落水。

好人好者去武漢玩

阿媽阿哥快啲落埋去啦，你哋抵死㗎支持政府

Karma is real.

我真係恭喜你.jpg

死賤種

好波

被世界遺棄不可怕

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

信黨得救？下世小心啲啦

藍屍有報應

信政府啊！
佢對仔女好快一齊落嚟孝順佢

抵撚死啦

cheers